如果282供股，市場接唔接受到？

股票升對間公司無大幫助
間公司應該要儲備去頂住運作同訴訟開支。
Private placement 又好難有機構投資者要。
最似都係供股

最緊要唔好賣舊股

大家點睇

係要幫就買報紙
做好個業績好過

賣報紙無廣告都好難做